波蘭旅行問題

是咁的
小弟六月中至七月尾會係波蘭Krakow做義工
而每個星期六日都有時間去玩
暫時諗左去Warsaw, Zakopane同Wroclaw
唔知仲有咩好地方適合短短地玩兩日？

如果有巴打差唔多時間去東歐都可以留個telegram比我 交流下睇下有冇機會食餐飯

勁鐘意krakow同Wroclaw
記得去join下Free walking tour，幾過癮

Zakopane有巴士可以搭去slovakia既poprad
可以去行山